其實睇post留言既人可以做多一樣野

善用「起底」功能，如果唔係真係曬9你自己時間，大把假膠，男人扮女人咁樣作故仔。

真係唔明點解會作埋咁膠既事，之後仲好努力咁真心回應咁，平時好得閒？